[厲害了] 強國醫生前往抗疫，20日大BB問: 媽媽去那裡了

神績

說罷，兒子便飛奔出屋外，叫也叫不住

去左閻王到 報到

屌 20日大食到糖？外星人黎？

你識條撚

諗左好耐

係咪曲線黎
藍屍都唔會信啦

20日大已經識講野. 假到暈.

食元素表大的bb 係唔同d

可能唔係呢個老婆生 都仲講得通

佛祖釋迦牟尼出生時腳踏蓮花，周行七步，指著天空說：『天上天下，唯我獨尊。』

屌你老味生妖怪

制度優勢又贏

神童 其實係佢老豆轉世

原來佛祖咁中二病

蝗蟲好似30~40日就成年，20日識講野其實差唔多

嘩, 神蹟呀屌, 生咗兩個"椰禾嘩"

20日開口講野人中之龍

我呀爺9歲都被殺啦
20天識講野唔出奇

神童支那又嬴

信架

勁阿DLLM